大家覺得今年利身浦會點樣失咗聯賽冠軍？

拉莫斯

4月13號主場對車
如果真係失冠,你話呢

唔係隊長又跣腳咁悶呀

5050 睇下場嬴唔嬴到
如果嬴唔到應該開始崩

軒神世紀回傳

希望會有新意小小

今年莫拉達，單刀都唔入啦

Vvd own goal點睇

咁而家 佢先至輸咗一場波仲要係勁旅曼城， 我睇唔到任何證據佢開始崩潰

利申： 曼聯忠實fans

龍門勾手入自己龍